迪布尼對維拉果球長傳算唔算吹大左

講真用力地波踢去遠處
撞到就入
對比7旋斬由高易落易好多

D人吹到有今生無來世咁

不服來辯

呢D波lingod一年閒閒地出幾十球，不過冇人接應到咁解

佢又係傳球大師

但無人接應到咋